{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048992",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044916",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 천경대키즈풀빌라"
    },
    "text": "こんにちは。清州チョンギョンデキッズプールヴィラです。 当ペンションは天慶台という名前で知られる切り立った絶壁と月明かりが水に反射され、美しい風景が広がる場所に位置しています。 子供たちと一緒に天慶台キッズプールヴィラで特別な時間を過ごしてみてください。 入退室時間を正確に守ってください。 訪問者のレビューによると、だいたい満足できるペンションだそうです。 特にプールや遊び場はきれいで快適な環境で幼児に人気があり、周辺が静かで家族連れでリラックスすることができました。 社長は親切に対応してくれますが、チェックアウト時間に掃除は必要ない場合があります。 値段の割には良い宿であり、子供たちが遊ぶのにも良い快適な宿です。 ただ、周りにアリやクモがいる可能性があり、清潔度が少し足りない方です。 草の大きさが少し小さい点や清潔度には気を使わなければなりません。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 プールは個別プールと屋外プールで構成されており、水深は70~80cmのぬるま湯をご利用ください。 ぬるま湯料金は70,000ウォンで、現場でお支払いください。 屋外プールは夏季のみ運営され、営業時間はホームページで事前にお知らせします。 追加料金としては客室料金は基準人数基準で設定されており、超過すると1人当たり追加料金が発生します。 乳幼児は基準人数に含まれ、12ヶ月未満は無料です。 また、宿泊していない訪問者も追加人数として適用されます。 天慶台キッズプールヴィラは、全客室基準人数が3人で、バーベキュー場も運営しています。 バーベキューは、炭グリルが4人まで30,000ウォン、6人まで40,000ウォン、8人以上は50,000ウォンで運営され、雨天時は電気グリルに代替されます。 電気グリルは20,000ウォンです。 屋外プールでは駐車が可能で、子供たちのための遊び場も用意されています。 天慶台キッズプールヴィラで大切な子供たちと一緒に幸せな時間を過ごすことができます。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "天慶台キッズプールヴィラはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "天慶台キッズプールヴィラは、切り立った絶壁と月明かりが水に反射され、美しい風景が広がる場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "天慶台キッズプールヴィラはどのような施設がありますか？",
            "answer": "天慶台キッズプールヴィラにはプールや遊び場があります。"
        },
        {
            "question": "天慶台キッズプールヴィラの周辺はどのような環境ですか？",
            "answer": "周辺は静かでリラックスすることができる環境です。"
        },
        {
            "question": "天慶台キッズプールヴィラのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "天慶台キッズプールヴィラのプールの水深はどのくらいですか？",
            "answer": "プールの水深は70~80cmのぬるま湯です。"
        },
        {
            "question": "天慶台キッズプールヴィラのぬるま湯料金はいくらですか？",
            "answer": "ぬるま湯料金は70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "天慶台キッズプールヴィラの屋外プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季のみ営業しており、営業時間はホームページで事前にお知らせします。"
        },
        {
            "question": "天慶台キッズプールヴィラのバーベキュー場の利用料金はどのくらいですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は、炭グリルが4人まで30,000ウォン、6人まで40,000ウォン、8人以上は50,000ウォンです。雨天時は電気グリルに代替されます。電気グリルは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "天慶台キッズプールヴィラで駐車場はありますか？",
            "answer": "天慶台キッズプールヴィラでは屋外プールで駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "天慶台キッズプールヴィラは家族連れにおすすめですか？",
            "answer": "はい、天慶台キッズプールヴィラは家族連れにおすすめの宿泊施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 622,
        "QA": 473
    }
}